有無人係匯豐/恆生做HR

「幫朋友問」
佢做緊Part Time
想問張糧單會有一欄係：Statutory holidays
請問條數係點計架？